【最新】螞蟻集團香港公開發售申請股份款項，將不計利息分兩批退回

Now

老母麵

即係大家蝕息了

分兩批？幾時回水呀

不計利息咁好

無啦啦送左手續費比券商洗

佢無息俾你
但銀行應該會收

不計利息係指唔退利息？

佢話佢lock 左你d錢 佢放向銀行收息個7日
佢收左d息

不過
冇息會比返你呀

輸少當贏算

成班傻9以為銀行孖展息

成班傻鳩
你比錢抽佢收乜你息 洗乜比返你
你借孖係同券商銀行借 呢part你自己還

有人借循環

屌7佢未傾好就咪上市累人啦

銀行善堂黎

佢免息俾銀行，銀行無話免息俾孖展客

一堆文盲